唔好散！！唔好散！！唔好散水

今日6月21日仲有咁多人出黎已經真係好好

如果我地11點散水，我地今日行動仲有咩意義，我地一條訴求都無達成過。今日亦無任何事情係對警方行為不利。

唔係話長期抗爭唔好，但係每個人都有佢既工作同生活。我自己由6月9日開始一日都無缺席，但真係好攰，亦無咁多假可以再支持落去。

所以希望大家唔好散！！！不撤不散！！！

記住我地係五大訴求，唔係黎撚狗！

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇

推一推 真係好唔想見到616個情況